其實睇完都有啲心up

香港嘅教育制度真係可悲
利申 非打手

pish